[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(62)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

By 八哥打手 絲打

By 野餐翼尖(森系) 絲打

By 老爺(吃狗屎) 絲打

By 大個做洗碗 絲打

By airfryer 絲打

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

By 自言自語 絲打

By 30蚊豬展 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By 很巧我也是金牛座 絲打

By 蝦乾(陽春）絲打

By 乾裂起角麵包 絲打

By Photoholic蝦 絲打

By 天國的小納莎 絲打

By 地縛狗 絲打

By Like_Black 絲打

By 右撚冇得住 絲打

By 海洋睪丸陰道遊 絲打

By 蝦佳（扁頭）絲打

By 葡萄牙飯 絲打

By 冇錢交稅 絲打

By RV忠粉！ 絲打

By 椰汁年糕(走薑汁) 絲打

By ftm(負評中） 絲打

By 負幹人生已完 絲打

By yepi（肥蛙） 絲打

By 肥牛花（爛左） 絲打

By 6粒五星級魚蛋 絲打

By 奧運查理布朗 絲打

By 百里嘉 絲打

By 墨魚小姐 絲打

By B-rabbit 絲打

By 抹茶放題 絲打

By 黑糖珍奶(上奶用) 絲打

By 食乜好 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦式群魔亂舞

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：日文：
By 膠膠波 絲打

啱啱睇返佢條雙眼皮膠水片
其中有一款膠水有說明書
明明係教唔同眼型嘅人點樣搽啲膠水 係眼皮邊一個位置
佢就話係「不同效果的雙眼皮」
邊個想痴「奧二重」（內雙）、「たるみ目」(下垂眼）呀

到底佢識唔識日文唔識就唔好看圖識字啦

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

To睇到嚟呢度嘅你

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(53)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(54)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(55)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(56)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(57)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(58)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(59)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(60)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(61)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

林明

帶張白卡婆gif過黎留林俊明先

漏咗張

今次佢又自己倒自己米
Beauty界kol變白卡婆

留個俊明先

點解佢可以咁得閒
好似無小朋友咁

個設計對白我加架偷咗haigone師

因為有我做佢塞豆窿個乳娘囉

林俊明又著藍色衫

平時我會由第二頁碌返上去
今次過嚟新 post 快手咗
load 到眼花

咁啱我都係

真係好驚嚇

辛苦哂如風絲

佢真係好似話緊俾全世界知我就係唔湊仔呀吹咩
雖然呢個post啲人已經講咗十鳩幾萬次，但我都好想再同蝦乾講多次
唔撚想湊仔就咪撚生啦仆街！呢個小朋友係一個生命唔係俾你當玩具又或者係生財工具
祝你永世收皮翻唔到身

真係勁白卡喎

留林似明

諗住訓前留lcm，一入黎嚇親
蝦佳 今次真係dllm

自隊一打膠先

真係好撚戇鳩成件事
剪咩白頭髮要頭燈已經係冇個樣整個樣
仲要擺上IG
擺第一張都算 仲要擺埋自拍成撚個痴線婆咁

其實無嘢好 post 可以唔 post
我蝦真係好趕客

佢應該真心覺得自己好cute
佢無腦真係唔係扮

我哋都係文字幻想師

做咩啫蝦乾 幫隻閪熊貓捉蝨乸 ？

唔知有無絲打Post 過
岩岩考古發現有行得好前嘅留言
然後條蝦乾又係到駁嘴

其實KOL 係真靠Followers 生存
但點解可以成日咁串嘴㗎呢
唔止佢一個，另外有D KOL 都係
明星都無佢地咁囂張

林夏夫婦似係當角仔係打卡工具
每個月嘅14號，角仔會準時變噃有父母愛錫嘅BB

唔係掛

我都覺
佢應該真係無腦

都話睇得多弱智心靈雞湯書嗰腦會萎縮架啦

其實都無
上次只有掛喺梳化

憑佢呢段回覆 我肯定1231出個篇反省文一定唔係佢寫
一係風化手筆 一係就佢比錢揾人代筆
根本佢嘅世界入面 佢係冇可能犯錯
係都係蟻民唔識感恩佢出片教學
呢幾個月零收入真係抵佢死
將自己睇得咁高 正一社會敗類呀

lm

阿乾真係好虛偽
唔將人哋嘅説話放在心上？咁樣乜又算係接受批評嘅態度？咁又寫篇千字文駁咀？哈哈，好笑🙂 應該係無視兼唔覆啦，係咪？
「一小部份網友無理的批評」—> 成個logic 和字眼都係「一小撮人」d friend，一樣on99 老屈人哋係小眾意見，阿乾成個人無論咩方面都支味甚濃

唔知我哋呢度夠唔夠大撮人呢

你當有啦，𨳒熊貓扮緊張係側邊旁住（平時打機同約朋友偷食肉）
否則，你叫角仔將來有日無聊google Alice Ha時情何以堪

睇完頭先張相佢真係癲左咁

做人無公關就會變蝦乾
又有血又汗又講到為網民提供免費的娛樂咁偉大，唔知以為佢無收錢講大話/賣廣告呀

有血有汗*

我知你後加呀
但係呢個樣真係同beauty kol有好大段距離

點解蝦乾可以長期掉個b俾姐姐就算㗎

加油呀akm！！gchi

佢自己定位係十項全能KOL

因為佢當角仔係千年便秘囉你痾完舊屎無論幾辛苦都好你都唔會想掂佢

蝦乾語癌閪語錄
除左🙂仲有😑

留名

閪到...

都話開新post要留名😑

似乎你係刻意留名😑

全職YouTuber 每兩星期先有一條非廣告片仲好講
個個YouTuber 未出名 未收pr都話自己鍾意分享
個個出event 接廣告 收錢出post
就話你地免費睇片仲想點

想問你地唔經營好自己channel又憑咩收幾萬出條片
收幾千到用萬計收成set pr gift去出post
仲要caption係係copy就得

話唔上心但打千字文拮返人轉頭
又講到自己好委屈咁

真係好黑人憎

幫大家highlight番重點
大家說什麼，其實我不會太放在心上🙂
所以之前大家苦口婆心勸佢教佢湊角仔、搓圓頭，佢一早講左係唔會上心嫁
對於咁既社會垃圾，好應該繼續狠狠地狙擊

9:30起身
姿姿整整食早餐化妝set頭午餐
分分鐘12點1點先真正做野
由幾點做到幾點呀
又話攰

上個post白卡婆嚇到我
明明已經多次許願希望見到蝦佳個樣
點知出極都係蝦乾自己個樣
蝦乾你係理解能力係唔係有問題？！

不會太放在心上但係又打咁長回覆，真係瓜田李下

頭半段以為睇緊林鄭條賤婦講野
D語氣一模一樣

不是刻意的😑
只是大家都是金牛座林太
哈哈！真巧🙂

終於追到live

我地呢到明明係好多人

蝦乾係咪已經想長眠？

新po留個俊明

因為老婆話：姐姐係受薪既！

果然係怨婦界林鄭 一樣咁閪
諗起catgirl同個ex又係講過話我哋係提供免費娛樂
但佢哋唔記得followers有選擇 你咁閪就可以唔睇你 又唔係咩明星 謙虛d啦
唔岩聽又話人hater 永冇進步 唔狙擊到你收皮都唔得

chanel絲帶留林俊明

我累掛了

我們的創作是有價的
收皮啦蝦乾 你撚有創作咩
個muffin同水泥年糕都比人捉到抄功課

係咪霉到痴左線

因虐兒被網民連日追擊幾個月引致零收入最後精神失常的過氣kol 夏子婷，簡稱因婷

新人留個名先
蝦教授快啲狠狠地負皮我
利申：追到59

我蝦：呢樣反擊唔到 因為無位放衫

完全無同角仔有connection咁

好黑人憎
剪片用心血同汗水剪出黎
你d easy money 係咁換番黎㗎啦

其實係咪普遍kol都無出過黎做野就開始佢地kol生涯，講到佢地好撚辛苦咁，香港地有邊個番工唔辛苦唔係用汗水同心血換錢

唔係呢幾個月，係以後都零收入
零生產力嘅社會敗類
kol多你一個唔多，少你一個唔少
物競天擇呀mon post蝦

保重

角仔已經入左黑房啦
同埋我兒只會係14號出現架咋
其他日子佢都係鐘意瞓覺多過食野
影唔到相打唔到卡

角仔好可憐
老豆老母都咁黑心冷血冇人理佢
佢只係一個唔值得老豆老母投資的打卡工具

我以為佢癲到自認白卡婆

呢排單轟動全港嘅虐兒審緊，就會更加嬲一d唔保護自己仔女嘅父母。

9:30起身真係好撚幸福！

成隻屎力加咁

關注虐兒嘅大家
借位推一推， 臨臨生前讀嘅幼稚園係知道臨臨虐待嘅情況

痴撚線
自己冇題材少咗片都賴觀眾？
佢唔睇下其他youtuber出幾多片
出到人哋有廣告啲觀眾都係開心佢哋有廣告
兩星期一條片其實已經唔係多
仲要諸多藉口
屌佢老母

佢喺BE年代都講過類似嘅嘢
自問我連沖緊涼都喺度諗拍片idea
我咁努力咁辛苦，班螞蟻仲有咩不滿？

張床行近佢跟住咬實佢唔放卦

有冇諗過5點要起身返公既牛牛感受

盲公得一個櫃桶仔放衫，要留番啲位放返工衫，所以得一件屋企衫日日著
呢家人真係好痴線

成三十歲人都on99咁，盲公又陪佢一齊癲，天生一對
重要Bra 帶都露埋出嚟

佢得十四萬follower, 剩返全港七百萬人先係沉默大多數

佢憑咩叫自己創作者佢出賣自己生活咋wor

佢仲懶過啲真大戶人家闊太
人哋闊太會出街約friend食tea, 買Herme, 做facial整指甲,做yoga
臭蝦最想日日着住件睡衣留係屋企玩board game，唔出街有人養。拎綜緩應該啱佢

睇完果下，心裡立刻彈左句「死智障」
sor，我口賤

睇完樓上啲駁嘴comment
我都幾肯定佢到而家都唔知自己衰咩
仲嘗試突個龜頭出黎博翻身
覺得我地網絡欺凌佢

btw佢啲story其實反而凸顯出佢而家有幾霉
十張有9張都係屋企

絲打早日康復抖多啲

加油呀

好多嘢都無講出嚟 嘩仲有啲更難聽嘅說話未講？
好恐怖

CAP圖呢秒好不雅

原來老婆係屋企成日都戴bra

個人離地到 好似唔知office返幾多點咁
蝦乾呀蝦乾 你知唔知你夢寐以求想做唧中環ol
九點半前一定要返到公司 無咁多時間去pantry吹水呀

點解個妹豬咁蠢要自取其辱問蝦乾資訊性問題

要喇 生完仔大左少少
要好好珍惜

老婆淨係識big4掛，以為間間都係flexi hours可以返10 所以佢講930已經係做咗半個鐘㗎啦！！

係屋企都戴bra不了

對蝦乾嚟講，奶奶裙呢個priority好低同好後 大家見佢big day review，每件事都係為咗自己影相靚

有讀者提出點解佢將對rv 褂鞋，
擺上褂咁唔衛生

有錢買個陣：RV就是有別不同的氣質 愛死了！
無錢買個陣：我不喜歡那個扣

留lcm

淨係睇story唔知既人真係以為我蝦冇生過
身邊冇一個朋友做左媽媽啲story會好似我蝦咁得自己冇bb
通常都係掉返轉

我蝦就好似18 22生完個b掉比阿媽湊既mk妹咁
完全唔理角仔生死

角仔你要堅強啊
好多姐姐支持你

佢d對答真係好柒
明明只係OL追巴士嘅款都話有氣質

佢係咪撈亂咗「一小部份人」同「好多人」嘅意思

下手租果個好慘，褂本身樣樣野都講意頭（平腳代表婚姻無風無浪，刺繡圖樣個個代表不同意思，條裙代表兒女成群etc），用鞋踩住啲意頭野真係唔係幾唔老黎。

但睇佢條帶較長度個扣已經過肩，個bra似唔啱size多啲喎
係咪諗住自己有12個bra，size唔同咗都唔使換，總有一個啱戴

咪就係
仲有啲celine collection 電器介紹呀 咪跟住wiki/ 說明書鳩up

眼見住連燈啲post都開到62 蝦乾仲係死唔斷氣
日日都要突個頭出黎
見到佢就覺得佢好乞人憎 好心做人就腳踏實地啦
佢依家唔係過氣kol 咁簡單
佢係由頭落到腳指尾都比人彈既kol 啊

岩呀，自己無靈感拍片
出片量少
都可以講到係網民問題
千錯萬錯都係網民錯
我蝦就一定無錯

扮專業個下先攞命又比我諗起佢youtube icon 個張pro蝦

人地話「大家說甚麼，其實我不會太放在心上」
擺明車馬話你知，我係唔接受批評架啦
你地講咩，I don't give a shit!
唔好諗住我會接受意見

OK 架蝦，你唔洗理我地講嘅野架
我地同樣都唔會理你
總之一有廣告合作
我地就出擊
就係咁多

咁又唔好屌蝦乾 無擺角仔上ig
係我地之前叫佢收返埋個仔

係蝦乾一無左角仔呢個人形道具
好似唔知放咩上social media啫
仲話係content creator

蝦式數學

一小部分網友=上千隻連登螞蟻
好多人=三隻妹豬

希望你無事，可以快D 返去攬下阿B

好恐怖

咩content creator呀佢抄人就有份
自己出片之前又唔求證下
拍個紅棗水片都可以錯漏百出
就連懷孕片都可以又長氣之餘 但真係有用information仲少過其他人嘅sharing
淨識下下叫人google 咁我直接去google洗鬼睇你啲片咩

咁岩見到佢出story
佳仔出現啦

郁啲就話有產後抑鬱

2星期得1條非合作片都好意思講出黎反駁人
淨係識賣廣告 依家D人見到廣告片唔會睇架喇
youtube都夠多廣告啦

負皮係比蝦乾p圖角頭太低質 d頭形線好明顯加工過

各位，許願池又願望成真喇

終於都有嘢食。。。

角仔個樣真係好老成
佢個表情係：

好在我條褂唔太似佢嗰條

仲係頭髮都唔多條

唉 俾佢照顧到好似啲老人院嘅伯伯咁
點解會咁慘

琴晚發夢夢到角仔唔見咗
然後蝦乾兩公婆搵咗好耐終於搵返佢
蝦乾滿心歡喜咁衝過去諗住攬住個仔
點知角仔理都唔理佢，淨係大嗌「爸爸！」然後衝去蝦公到

仆街 岩岩先可以追到live
又突個頭出黎加速推po 屌

準備全日上熱門

大少bb都多頭髮過佳仔

終於有嘢食下睇相feel勁似老人院餵飯咁

難得有野食點會唔開心

點解仲好似冇大個咁既

諗起自己著嘅褂比鞋踩過，真係會燥囉
第日結婚比貴d都要租件新嘅

BTW,有冇人知道佢喺邊間租？想問下間公司收返件褂之後會點樣清潔
又想去問下玄學界人士，租到呢d褂點算

白色背景方便蝦乾p圓佢個仔個頭

白色背景 唔知佢P咗個頭幾耐呢
同埋點解似係佢抹啲食物落個仔嘴邊？
定係佳仔嘔返出黎佢覺得得意打咗卡先而唔幫佢抹嘴？

全白色blur左嘅background真係好易P
可唔可以搵張唔係屋企架屌你

留林俊明

角仔終於出現喇。
係有飯食嘅角仔呀～

但究竟角仔出咗幾多隻牙？
加固進度如何？
識唔識爬/企/行？

依啲發展進度指標，依然係問號？？？

係咪覺得太難食Lur番出黎?
唔係點解會食到成個下巴都係

同爸爸一樣唔洗換衫

On9
大把人沖涼訓覺都仲諗緊公司野啦 得你一個做野辛苦？

又係坐係到，綁住
整條片黎睇下先啦

佳仔個頭就真係MELTED啦

望吓對比圖即刻一清二楚

今次左邊P得幾好 但右邊仲差啲

唔知點解覺得似佢突登整到角仔成個下巴都係野咁

笑到我落地獄

打完卡，再叫maid抹

我記得有個絲打會用神主牌做benchmark 每個月做update

其實真係虐兒
不如角仔俾姐姐湊啦 好心痛

已經唔係玄學嘅問題，你諗吓如果你着緊嗰件衫係你買之前/著之前係俾人用鞋踩過（就算新鞋都好，點都會踩過喺地下試着過，老婆你唔好諗住扮晒嘢）冇人唔想要嗰件衫啦

係人品問題

我蝦是有創作的！作品只有2個：
1）蛋加水
2）yogurt 加杏仁奶
不能抹煞佢既創作

咁癲？有無得重溫

間中 sit 堂，但每次入嚟都欲罷不能

關注組表示呢張圖9成P過
證據係呢張佳仔個額頭放唔落多set五官

有乜可能1個月可以搓頭搓到個額頭細咁多
更何況佢老母冇幫佢搓過

再者白色背景令P圖成本大減
唔想再比我地質疑嘅話
你咪試下放個仔去非純色/正常背景囉

仲有個重點，角仔個樣又唔同咗

佢心口條口水肩咁乾淨 唔出奇

抹到maidmaid手啦

奧運少年賭王

係 佢仲由左至右放佳仔
然後下面對比其他個個月齡嘅bb係咩size

屌

好慘 隔咗成個月再見 竟然仲細粒咗
個樣更加似老伯伯

佢真係好自私黑心，租嘅野唔該都有啲公德心啦～俾咗錢就大晒咩？

張相又唔係影得靚喎
又係一貫倒米，明明係RV 鞋，都影到格格不入

笑死

好似陳國邦。。。

佢淨係投胎賭咗一鋪，就輸咗人生

佢P到頭細身大 明明一直都係頭大身細侏儒款

個樣好猥瑣，睇完好不安

我都諗緊佢做緊乜

諗起唔知邊位絲打講嘅大少蝦仔投胎論大少: 叫左你睇定先㗎啦

之前有絲話蝦只對愛牌做😍
唔會對佳仔😍

許願池成功

咪我囉

見我蝦前兩日同仙行下街已經打晒卡都幾肯定佢平時無扮靚靚走出zone a行街食飯啦

我諗住去玄學家嘅page度問問，想知點樣化解，然後就去d結婚group度分享下

話哂你老婆呢個有14萬followers嘅KOL都會公開咁做，唔知佢d妹豬fans會唔會學埋，個個拎d鞋去踩件褂點算

係喎點解佳仔個頭咁細唔怪得之點睇都怪怪地

其實構圖應該係攝影師指示既
我見好多人結婚都有影
咁佢當日應該唔會諗到污唔污糟既問題
呢啲相自己收藏咪算囉
死都要post對RV出黎咪出事囉

無知一問 如果餵人奶係咪都唔會戴bra㗎?

呢種先係抓不住的嬰兒

佢可能覺得呢啲係佢兩公婆之間嘅情趣

我兒是獨居黑房的……
同床的話，我蝦咪無晒Me Time，會抑鬱㗎！

笑到我仆街

呢張個頭型同比例正常到有啲過分

未生個仔唔知喎 不過我唔多信老婆係全人奶
你幾時見過佢介紹人奶工具呀bra呀

望翻右下角個timestamp 呢段片只係得7分鐘
試下叫傲映風同佳仔同床7分鐘應該平安無事
因為佳仔根本就唔識郁

公道講，應該唔只得我老婆一個咁做，呢個世界冇品嘅人都有好多

我第一眼都係呢種感覺......
個眼神空洞到令我好不安

你老婆要post 出黎嗰下先威豬嘛～
仲要加埋句西comment

你madam都係咁mcq波鞋大過個頭好多

傲映風本身都係將自己個侏儒身型P到9頭身超模款

不如換尋晚果張車頭燈相做pro pic 算啦 橫掂我蝦覺得自己咁cute

一上嚟已經見到成二百個po
花茶杯留明

車頭燈相

追post嗰陣成日諗
係咪得香港啲KOL/YouTuber先會咁嘅呢 (尤其係我蝦)
自大又自戀 講嘢又無內涵無墨水
唔接受批評之餘 仲駁嘴駁舌

屌佢老尾你自己扮白卡婆算啦. 係都要拎個仔出黎消費,
P圖又P得唔好, 個仔個頭明眼人一睇就知你P過啦.
點呀仆街. 有時間突個蝦頭出黎冇時間搞返好個仔個頭?

蝦式中文:有別不同 真係太刻意😑

蝦佳件衫好大件
好高延續性

我見你早兩日係隔離狙擊老師偷食(柒)學生妹個post出現

我經驗係，喂人奶帶喂人奶bra ；如果冇bra 咁冇喂奶既時候咪滴哂d人奶出黎！仲要痴返快乳墊。

終於追到live
條臭八婆又想消費個仔
仲唔死心想做kol
當個仔係玩具呀？
蝦仔條口水肩，手仔，衫袖都咁乾淨
臭蝦唔係特登咁變態餵到咁黎打卡呀？
想學人地baby smash 咁嘅效果但又唔想抹同洗（已經有maid)
結果就直接抿落個仔個嘴度
無愛心唔好生啦！
成咀濕疹仲咁搞佢CLS

仲要係dementia唔知飽果d老人家 好慘

諗起 「想想非洲的兒童」

柯南maid 真相只有一個

笑到抽筋喇頂

蝦乾又p到門框都彎晒喇

post之前真係無發現咩門框中段扁到咁 救命呀蝦乾你可唔可以照顧好個仔先出黎7

other people have it a lot worse🙃

㩒錯負皮

浮出嚟嘅佳仔
呢張就真係似有d笑緊

睇到好心up

仲要話希望啲人有得著...
你柒少陣已經好好啦

BinC

反面教材來講都幾有得著

從來冇諗住着裙褂都知有分裙種類同點解要着圓頭鞋
冇諗住餵人奶都知有人奶bra，飲魚湯上奶，有啲咩工具

真係多謝prof ha令我長知識

真心問 而家算唔算識坐?

果陣睇呢單新聞已經知呢間幼稚園仆街
唔明點解呢d咁既人渣仲可以搞學校賺
其實呢d不正常傷痕唔係專業人士都睇得出係虐兒 咁都視而不見

到你結婚時就會識晒...
我都係經歷過黎全部都識晒

加固既首要requirement係識坐....
9個月應該一定識坐啦

頭勁細 身大咁
個樣係咪加速發育緊，冇見一個月老到咁，嚇親。。
明明係一歲都未夠嘅bb
個樣就越嚟越老 但個身體冇大隻過

蝦乾講到自己好偉大，有冇諗過好多人沖涼個時都煩緊公事或者學業上嘅野

我好怕搞大龍鳳
有機會結婚都唔會搞中式，有冇金器我真係唔介意，唔會擺酒，係教堂或草地行禮就得，整個cocktail party食大家食個飯，長輩就斟杯茶就算
如果我另一半唔同意，咁佢都唔會係我老公

我以前讀書沖涼係會攞埋張notes入去一路沖涼一路背個人覺得會記得熟d

Same here
男朋友屋企好傳統、大家族
十鳩幾個姨媽姑姐
成日喺度ff如果要嫁俾佢咪好麻煩
因為我ideal wedding同你差唔多

我每逢月尾趕住埋數個陣日日朝9晚10 有時發夢都喺度趕緊埋數

我唔得㗎我好怕羞 以前去飲d mc都on99喺度扮唔知問新娘新郎係點識(明明mc同兩位係朋友點會唔知)又要係大眾面前kiss 9.9秒 諗起咩敬酒呀逐個逐個上去影相全部都覺得好煩

大家族又唔一定個個都咁煩，表哥結婚都唔想搞我地家族都唔大，不過佢老母一定要搞，焗住佢哋兩個要擺酒

同埋我成日諗，如果我旅行結婚係咪要包晒所有attendees嘅機票酒店，再諗又要佢哋又要特登攞假夾期好似會煩到好多人咁

又係藍色衫

最緊要唔好遮住Charlie Brown！

冇頭髮？

都咁大個，個頭仲係光禿禿

留意返佢仲要請助手剪片

benjamin

如果餵飯餵到咁
係老母唔音餵定個仔食到嘔？
見到啲媽媽餵bb 係好乾淨架

曾幾何時林鄭都好似有講過同一番說話

係喎 嘴邊仲有好多紅色印

呢啲伸手黨妹豬都幾閪煩

梳禁鬼錯負皮左好撚好笑好貼切

其實擺5-6圍應酬下長老都幾好
講親戚果啲通常長老會自己搞掂

一諗起臭蝦咁對角仔就

魚湯有無黑糖珍珠鮮奶咁上奶

有時寫essay 寫到一半要出廳食飯連咬住條菜都諗緊自己仲有咩可以加可以改之前直頭比啊媽鬧我食飯食到木口木面 覺得咁難食唔好食

個comment幾中肯 咁佢啲片真係成日講埋啲 阿媽係女人嘅道理吖嘛

創作...Seminar
佢真係睇得自己好重

我唔飲得奶又戒糖，黑糖珍珠鮮奶我真係無福消受

可以日日抆白頭髮 扮知性熟女
做咩要跟風生小朋友

背景係淘寶床單（灰色）

幾好笑 唔po都仲有想像空間
而家日日話比我地聽無街出

以我佳爺爺狗屎之名發誓
講完發現呢句好似係金田一

仲話pantry好relaxed

別人的物品I don't care

流晒出黎比我地睇

似嘔吐物

唔可以，因為無街出

我見到我個仔咁我會幫佢抹咗先，唔會攞起個電話影相

請等等，許願池好多tasks，蝦乾末得閒回應你

話時話蝦仔食到成臉都係點解佢塊口水肩咁乾淨嘅

唯一解釋：等咗呢個moment好耐，即刻影相
希望唔係聞係佢塊面到啦

戴黎打卡 打完卡放carousell賣賺錢

Sam 我拎ipad 開住ppt睇 吹頭睇 搽cream又睇

頂我上下對比look咗3次先成功找不同

點會餵到成個下巴都係？
正常都會幫bb抹返乾淨啲先繼續餵㗎啦

要扮嘢影相打卡都扮好少少啦蝦乾
有無咁撚蠢呀？

心諗點解成口野都唔清潔左先

最憎教畜

陽春腦袋嚟唔好有太大期望

本身諗緊係咪抺啲糊仔喺角仔嘴邊，maid maid講話嘔返出嚟諗諗吓又好似

放大睇角仔上唇都無乜痴住糊仔，下巴吊住個兩行糊仔又真係幾似嘔完/吞唔切漏返出嚟

不過張相P到咁角仔塊面都仲好多紅印

邊到relaxed 斟個水見到面
都逼講公事

佢真係同人好唔同 鐘意埋啲廁所 Pantry

我Ftm都冇得9:30起身

個嘴角好明顯

點解佳仔永遠都冇頭髮

唔係傾公事就係抱怨緊公司啲嘢 絕對唔係relax vibe

畀啲糊仔醃住左

好似有for哺乳媽媽嘅bra，印象中係全棉有啲似sport bra，扣/鈕喺心口

佢P到上唇下唇同膚色同tone 好核突

同埋唔抹走啲糊仔佢就可以唔駛煩點P嘴角啲濕疹

神級p圖

其實好難餵到咁下面塊野仲咁乾淨
如果bb唔肯食或食到嘔又唔會笑得出
所以9成都臭蝦突登整到咁

唔好再講啦 好驚蝦乾一陣坦胸露臂要證明俾我地睇

仲勁過我之前太dry爛嘴角

p到無咗嘴唇咁

角仔好慘
咁醃住啲濕疹唔使好啦

想像咗一下，即刻好不安

佢個b點解好似無乜發育咁

Btw平時都係簡唔中追下呢個po
有日食飯同朋友（非香港人）傾下生仔結婚問題
佢無啦啦同我講唔好好似Alicehaha咁唔識湊都生仔虐兒
估唔到hagone咁出名

有濕疹咪撻兩pat類固醇上去囉

令人有得著....
你邊撚個呀 半桶水大師呀？

學識唔好好似佢咁

已經冇乜follower,仲要post 呢d 嚇走人。
唔知佢個蝦腦諗乜。

呢鋪蝦乾仲唔揚名海外

原來佢唔單止哨牙，重要仲要有露牙肉問題

要點樣笑先會笑到咁多隻牙同牙肉都露埋出嚟
啱啱試完，好辛苦
同雪姨有得揮

你個fd有follow開佢ig定上過黎

佳仔個頭

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個湊到個仔咁嘅樣真係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

佢上唇同牙肉一樣tone
完全分唔到邊忽打邊忽

加埋佢薄唇 牙肉露得仲勁

佢可能睇太多大台電視劇，以為返工係咁樣

好似容海恩

左邊p得幾圓
但較下張圖啲p既痕跡就好明顯
同埋嘴邊啲濕疹仲係好嚴重

你呢張成個流浪漢咁

你講完之後，我都試左！個樣好猙靈

連對佢最包容嘅Cyn應該都會嚇親

乖

超似，不安

翻夜更 做freelance囉
不過佢係working mom黎

可能就咁抹啲野食喺佢嘴邊影完張相就算
食都冇得佢食

真係哈哈好笑
做啲咩都半桶水過人 成日以為自己係專家
媽啊 好柒

陽春腦袋，簡稱春袋

點解角仔個樣好似無長大過咁嘅

bb食飯咁忙仲拎部單反出黎影相

連BB都要P圖真係好CLS
我有個超港女Ex friend(已反面)啱啱生咗佢個囡嗰陣，又係要P到BB白白淨淨先post fb
個個初生BB都唔靚架啦，有乜咁唔見得人

真係好似比父母遺棄街頭嘅細路仔
好污糟之餘 咁細個就搞到咁滄桑

角仔真係好瘦
無奶飲無營養點發育

有冇諗過佢係咩都唔識
淨係覺得中環OL 淨係扮靚著靚衫返工
返工好似睇劇咁吹下水去下pantry 補下妝就收工

佢好似由4個月左右個樣就無變過
完全唔覺得有重咗大粒咗

想問好耐 蝦仔身上件銅芯口罩衫係咪幾個月嚟同一件由我11月入嚟呢個post到嚴寒十度著嗰件好似同一件咁

蝦乾連沖涼都想我地啲蟻民有得著，真係用心良苦終於明佢點解開個playlist 叫seminar

一黎佢老母啲奶有毒而冇營養
二黎佢一日得四餐奶
三黎佢activity多過meal

佢駛乜諗點樣帶歡笑俾人
佢嘅存在就已經係最大嘅笑話

其實中環ol咪又係打工仔一個
點解蝦乾無知到連中環ol都吹捧
就好似老一輩啲人覺得返寫字樓就好高級

調返啲光暗 唔知點解頭邊咁光呢

啲色好啲恐怖慎入

RV (愛死了）

唔好意思 追緊post

覺得中環行出黎唔同啲 同代表佢地係精英掛
個個靚仔靚女 行出黎又smart
自己返觀塘啲人著得hea啲 又有中環咁高級
佢係咁cls 咩都要比較架啦

Evil
佳仔個額頭出現左個X

d飯跡係想遮住d濕疹？

Cls咩仲停留緊咩年代
好多大行都落戶東九龍啦

唔係使鬼問候官塘呀媽

真係比佢養到壽星公頭型

東亞利是封

我都走咗去試添，真係好辛苦㗎

P到右邊個櫃凹晒

下次成碗飯鋪落個頭咪唔使p囉

就算真係流左落下巴都會立即”筆”返上去啦
為左打卡影張咁既相
由得啲嘢食咁掛係下巴到都痴線

自卑到自大係咪就係呢啲
我uni個professor都未話想我地有得著啦

根本蝦乾自己整上去
角仔口水肩/件衫同手都冇野 即係唔係自己食
有人餵緊既話 流落黎一定係‘不’走 唔係去拎部單反出黎影相囉

唔通maidmaid餵餵下 見到流落黎
就叫佢stop！hold！dont move！
跟住去拎相機黎影

阿乾會唔會其實好自豪自己HD畢業份工係9:30起身
反而覺得我哋廢，大學或以上畢業揾份工咁早起身
你知啦！阿乾嘅思維令人意！想！不！到！

利申：research 緊阿乾，平時唔會用學歷去判斷人

角仔用僅有嘅營養維持緊生命，未有足夠營養俾頭髮住

嚟到po 62李斯silly終於有機會出場

角仔真係好可憐
正常餵粥仔應該會一路餵一路同佢刮乾淨碗邊咀邊 點會咁樣由得佢一撻撻

最近睇果單虐兒新聞睇到好唔開心 唔鐘意佢送去保良局咪得 點解要咁對個小朋友 呢個世界到底發生咩事

我啱啱都試咗，真係好辛苦，搞唔掂

頂你我又喺洗手間笑咗出聲

你望吓佳仔眼神望向另一邊
而唔係好似以前咁望鏡頭想打部機
擺明係望住maidmaid我先咁sweet

上唇啲肉太厚 攝到好辛苦先見到牙肉

蝦乾你知道未，’很多人’都覺得你啲笑聲同笑容令人好不安

真係完全比人零父愛母愛嘅感覺
唉真係好心痛佳仔好想攬吓佢

如果本身係maid maid餵緊，然後蝦乾走去影，成件事好似合理咗

角仔大咗會唔會叫maid maid做媽咪
反正真老母（蝦乾）有同無都無分別

仲有個bra帶 我真係搞唔掂呢張相好驚嚇

連登就應該無
佢有follow佢ig

實俾佢真老母掟上ig公審再自我吹奏自己十月懷胎/1830送佢入黑房/一日四餐奶餵到佢飽飽有幾辛苦

個頭都好似凹咗
明明角仔嘅右邊非常圓，好完美咁

btw 角仔張還原圖好似第三國家啲細路叫人捐錢比佢

勁似
佢笑到咁我覺得好猙獰不安

一直原地踏步 ，直至永遠。。。

好慘 ，永遠光頭仔
想像唔到佢有頭髮嘅樣，應該都係好唔得意

佢講架？？

呢啲就有圖

Babyshark扯蝦片又無 連圖都無張

睇死佢一日四餐都係maid maid餵啦

痾緊屎嗰時背書

可以有乜咩得著咁勁會唔會諗到自己太勁呀臭蝦

當佢反面教材aka恥笑對象就至有得著

辛苦小糖，要不停翻睇佢d垃圾片

咁多英文？可能淨係Stop之後就body language

仲有鍾意窗台

諗起佢噴完香水定唔知hair spray之後兩隻手好似鬼上身fing黎fing去果張gif

仲係唔敢出片

睇黎瘋瘋蝦乾真係嚇親妹豬了 好快跌穿141k

可能就係想用啲糊仔遮住？

完全同意呀！

真心平心而論
真係一啲都唔得人鐘意，唔可愛唔天真
個笑容仲係令人好心寒...
同大少啲天真笑容係完全唔同

究竟角仔平日受左啲咩虐待
搞到已經成熟到咁，有少少心理變態feel
好似已經慣左，所以見相機就敷衍下老母...

睇你地留言我又試咗 個鼻要縮到好高 但都冇乜牙肉露出

口水堅同周圍都勁乾淨
照計bb食野應該好亂？

我覺得佢冇餵到個仔
係撩啲野食去佢個口度打卡

俾蝦乾搞到咁醜樣（本身基因都差..）
長期唔開心又冇野食咁瘦，冇長大過咁

真心一啲都唔可愛陰公

呢張相同角仔相嘔糊相一樣樣
尤其隻眼同鼻

詳細版！

出處：6個活得優雅的方法

#277 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係。佢話d OL返到公司，可以沖杯花茶，沖飲品好療癒，可以清空腦袋雜念，單係行去pantry嗰陣已經有relax感覺

希望到時棚牙唔好似埋老母

個鼻真係無得呃

哨埋牙就冇得救架啦 唔好呀

一家人呀嘛

祈求天父放過我的佳仔 怕發生的永遠別發生

沖佢老味 9點翻到去
做到11點先飲第一啖水

哨牙有機會遺傳
希望小熊貓啲基因救到角仔

公司Pantry一D都唔relax
朝早返到公司好多人排隊洗杯 lunch time又排隊叮飯 邊個會咁得閒沖花茶

公司pantry邊到relax架 係喘息就真

我今日成個上晝得杯咖啡 下晝先有時間斟水

臭蝦又係時後俾錢買follower，今次係咪買60個

佳仔個樣越嚟越似陳同佳（40%）+臭蝦（30%）+盲公(30%)混合體

對眼超似 個鼻都似7成
死啦佳仔越嚟越似hagone, 我會越嚟越憎見到佢

喜訊

冇啊純粹好奇下
點解角仔笑會笑得咁個含蓄
唔係應該哈哈大笑咩
定係張圖又係p出來

點解角仔左手長過右手？

希望蝦仔唔好有哨牙學佢老母咁合唔埋個口以後點追女仔啊

其實我完全唔知個笑點係邊
自己說自己笑 真可憐

大少咁多頭髮，分番十條八條俾佳仔啦

大少得3個月
睇落仲大隻過佳仔....

可能蝦乾以為自己笑得好甜美好可愛
呢條友真係那兒來的自信

仲係望到佳仔個樣會覺得好不安
快速碌過唔想望

頭先問我老公: 依個BB可唔可愛？
我老公: 唔可愛，仲好老積

都唔係淨係唔可愛咁簡單
望其他唔可愛既BB都唔會有呢種好不安 真係好唔想再望既感覺
我真係好唔想咁講
點解會咁架

佢出世冇耐，我俾相俾我老公睇
我老公： 咁唔得意嘅BB算少見

係呀 就係呢種感覺！真係唔係特別針對佢係蝦乾個仔

睇到眼濕濕
好心蝦乾就珍惜下盲公成日喺身邊啦，成日怨呢樣怨個樣

我老公都話角仔好老績

大少「都叫左佢唔好咁衝動架啦zzzzzz」

真心慘

佢又唔算係醜樣(bb仲咁細個個都差唔多樣咁）
就硬係個感覺令人有少少陰森
唔係啲天真爛漫既可愛bb
睇到唔想親近佢

可能真係關林夏夫婦虐兒
心理已經出現問題所以散發咁既陰森氣場

印象中除咗非洲，都未見過咁瘦的BB
Google下”農村嬰兒”啲相
竟然仲肥過角仔呀陰公

睇條片見到條包即刻諗起蝦乾

mon po蝦學野啦
可以為條包提高延續性

見到呢個即刻諗起蝦乾個額頭

除左啲五十路老屎忽之外冇聽過其他同事鍾意去pantry
去親都係快手快腳洗完杯斟完水就趕住返位

即刻度一度 3.5隻手指

佳仔每日有12個鐘頭以上自己一個喺黑房，冇嘢玩，冇嘢食，又瞓唔着，一定好多嘢諗
所以佳仔十個月大已經有二十歲人嘅思考時間，佢應該已經悟出人生大道理，所以個樣咁滄桑老積

Mon Po蝦
有種你就好似羽翹咁拍條片啦
唔係影張成咀係嘢食嘅相就叫開心㗎
人哋細細啖咁妹下妹下我都睇得出佢鍾意食
你呢就個仔唔醜個張都唔放出嚟打卡
（雖然應該難啲影到靚）
你咪撚搞咁多嘢啦

隊埋隻手臂落去都有位

maid maid為左佳仔仲入埋教會

話唔埋喺黑房嘅日子已經進入咗涅槃
角仔: 輪迴呢樣嘢，我已經睇化左啦

我會帶個1L樽一次過斟水同斟多杯齋啡，之後基本個蘿柚離唔開張櫈

蝦廚娘餵食角仔得張嚇親人P 圖……

人地專業KOL好味小姐有晒片，影埋蕾夢唔鍾意食魚肉糊糊個百厭樣，百厭得嚟仲係好可愛。

利申：蕾夢忠粉

又有人叫我？

蕾夢轉身轉到發脾氣條片我睇左好多次 好可愛

蕾夢fans

老實講，蕾夢唔算靚靚BB
但真係又精靈又可愛又活潑

咁......好味小姐同剪輯師都唔係啲咩靚仔靚女
蕾夢唔靚都好正常

但正因為咁所以先更加覺得佢地好貼地好真實
好似日常生活入面會遇到既人咁

5隻手指

睇好味小姐/蕾夢都唔係為睇靚仔靚女嘅

最欣賞佢哋有冇業配都好，都係講真心話
對BB有愛，對貓又好
睇佢哋係真！治！癒！

利申: 有特登喺台灣官網訂貓補丁餵家中主子

由未出樣睇到而家 印象最深係為左麻糊而整個窗比佢
我都想做佢地隻貓

我都睇咗3年了

蕾夢同角仔真係兩個極端
一個活潑可愛，一個呆呆滯滯
就算我個女得2個半月大都肥過角仔

蝦乾係咪睇cctvb太多 成日以為pantry係吹水講八卦野地方
講八婆野點會想比人聽到
係都用skype/wtsapp/signal吹水啦

由此可見蝦乾個人真係好膚淺
以為係中環番office好巴閉
以為番工就係圍埋係pantry吹水

係面對面一齊食飯如果附近有八婆同事都signal傾

係公司部𨋢都會sd msg而唔係直接講出來

公司用teams 成日好驚send錯grp

媽媽好痛苦，但又好得意

我十分肯定臭蝦番完第一日工，打完card post 上ig扮女強人之後，就會累！掛！了！要辭職
其實佢知唔知自己學歷低，成世人一份正經工都冇做過，佢都係疊埋心水做FTM湊好佳仔好過

蝦乾以前返be同八婆dion一齊恰其他同事太爽
以為其他辦公室都係咁

好似連登女兒錢7咁 佢都唔靚架 但有時又會覺得個樣好搞笑
但蝦毛真係冇呢種感覺

得be先係老婆惡曬

夠鐘起身沖花茶

好耐冇見過你出場，老婆係咪加入左Muslim

仲拍片話 你適合成為編輯嗎？
盲字都唔識多個
打編廢文淨係識用好多人問開頭
得BE先容納到佢

純粹係無人肯賣30蚊豬展畀佢

辛苦晒你

maidmaid is a 虔誠的教徒

其實BE依家係咪已經摺摺地？無follow好耐
臭蝦想番舊鋪都未必會請

最估唔到嘅係原來7分鐘入面正常嘅BB係會咁樣郁

最鍾意鳩鳩地嘅蛋捲

竟然有啲咁嘅事，咁賤格蝦同事！係人都做過新人㗎啦

蝦乾可能難D做到新人，一入職個樣已經老過30歲

希望佢大大下會瞓得定D

明思唔好再屌打我蝦媽咪得唔得
我連衫都冇件
人地羊羊就又cosplay唔得角色 今次仲有埋props
我係阿媽影相props

佢入職嗰陣公司仲係好細，未做起

［member]我個仔大個左都係咁
晚晚我地都好似個gif咁樣［/member]

而且佢係唔想浪費，所以利用有嘅物資，花心思去整
羊羊同大少有呢個媽咪真係好幸福

利申：明思、Beth ,Sona打手

我覺得好有創意
拎件男仔校服放落個o靚妹度就變white coat
而且好有心整

見到佢琴日又收sponsor 凳佢開心
臭蝦繼續霉落去啦

明思好有心機自製醫生證+藥箱俾阿女翻去生日會好cute

我都係

笑死，蝦乾嘅邏輯係唔止要美顏仲要P圖先出得街
鬼咩 ，佳仔頭型3尖八角，邊似得大少圓轆轆

BE超多是非小圈子
所以唔信大戶人家個啲係咁值得吹奏
只係咁岩拍埋蝦乾身邊
正常人都變女神

網美蛋捲
佢同剪輯師一齊訓果集我又係睇左幾次 捲哥真係好鐘意剪輯師

你講得啱，拍埋阿蝦身邊人人都係女神

睇佢之前嗰段片裝飾個廚房仔
已經覺得超有心思
蝦乾為佢個仔做過啲乜

睇得出明思係好願意花心思果D人黎 佢屋企好多裝飾同佈置都係佢自己買材料整
望落去好溫馨好有屋企既感覺

Chanel絲帶

沒有對比就沒有傷害
睇完蝦乾之後好多人就會發現，原來低處未算低

P圖算唔算

我都唔覺大户人家真係咁好
只係佢原生家庭有好多資源俾佢發展KOL事業

利申: 仇富L

不過比起虐兒界KOL臭蝦，點都正常好多

蝦乾: P到你個頭咁圓已經累！掛！了！
仲唔知足？！

我如果係男人辛苦返完工，見到屋企咁樣佈置都會覺得好溫馨，
邊似得佢間奧運靈堂，我係盲公都唔想返屋企

想問吓原生家庭係咪匪語

佳仔又逆生長
愈大SIZE愈細

大少好漲卜卜
手仔好似豬手咁

係咩？

姐姐真係好想咬一啖，越嚟越期待佢哋新片

如果我係羊羊應該成日忍唔住突襲大少 咬佢面豬

中環金融業恐攬炒 「健身室群組」波及多間銀行總行員工

見到大貓又諗起經理仔Martin Lam又有機會WFH

環保得黎又不失心機

仲有幾張黑白A4紙

唔肯定，不過聽好多大陸狗講

我屋企人話我BB時期係朝早訓覺夜晚玩通宵

佢都似係完全冇番"正常"工嘅經驗
唔識人情世故
其實佢人生都幾好彩,冇乜能力又過到半世

藍色洗潔精糊仔

可能同蝦公件藍色衫一樣
永續

想像到蝦又hehehaha咁話：「heehehehe食得好開心係咪呀？開心就笑啦hehehehehehe」

蕾夢玩玩具個集好搞笑
買咁多野 蕾夢最鍾意既竟然係張報紙
阿蝦幾時買俾角仔玩

其實阿蝦真係好好運
除左出身冇be班女咁好之外 但事途同愛情上都有唔錯既發展
係佢d死人性格自卑又自大 日怨夜怨搞到成個怨婦咁

救命 我今日既午餐係十條人間威而鋼 可摸耳告我老母虐兒

我有肉食

我夠有

你又偷食肉

笑撚死，一語中的

以佢資質都可以喺BE有份做招聘interview
所以佢咪以為自己係女強人 女性最top果堆

食咗和牛，入口即溶全部都係肥膏，老婆一定唔鍾意

小熊貓我happy friday都食緊和牛

我而家好唔happy，做嘢做到遲咗成四個鐘食飯，好肚餓又眼瞓真係好想做我老婆

醉愛捲哥

中學通識好似有學過呢個字

我覺得係一個專用名詞只不過廣東話少用⋯

嗰集真係好好笑
搞到我好想買張報紙俾個囡同兩個主子玩
一定好開心

通常會講本身屋企 廣東話好少講”家庭”

我蝦會稱呼做娘家

無娘家但爸爸哥哥仲健在。

揸住雞毛當令箭

好似係social science 定family concepts 嗰類既terms
但平時好少會用

有蝦乾咁嘅老母已經可以趕走晒啲女。
到時蝦乾咩都話要節儉，又要人哋生仔同三重四德，點頂

係咩我覺得眼大大幾得意喎

我都係 貓頭鷹咁 後來唔俾我訓晏覺先好d

你老婆喺屋企瞓緊晏覺

應該唔係
只係平時少聽黎個term

用手抹地同手洗衫都好慘

d玩具多到掟死Alex都得

蝦乾根本裏裏外外
成個人都古墓派

佢啲思想係父權封閉到嚇親人

古墓派但又覺得十四歲可以同人上床 真的意想不到

明思收禮物收到手軟
三日唔埋兩日就一大堆
臭蝦酸死未

你老婆呢兩日要整蛋糕比你老豆，又要P相後日用，全個月最忙呢兩日呀

我條team d人被條香港八婆撚左成個星期

raise完d問題又唔做嘢，全部都係佢位同事執佢手尾。又唔係offer得多錢仲要求多多，個個忙到仆街都要entertain佢 成個team嘅人access到，全部野都work, 一到佢用就話唔work又打電話過嚟煩住晒

呢條友完全係影衰晒香港人

佢以為冇咗個老母真係成個屋企冇咗

阿蝦預期中都係咁樣，可惜搞壇咁嘅嘢
一世玩完

其實本身賣餐具冇問題嘅，自由市場下賣幾多錢真係吹佢唔脹，不過竟然踩低正版嚟抬高自己嘅翻版就真係好有問題

一子錯滿，盤皆落索。
蝦（子）錯 定 夏（子）婷錯呢

踩正版唔好用都算，仲被人發現佢日tag夜tag正版....
仲拍片講，為左家人健康用正版

蝦乾湊仔咁得閒....唔會捱壞

係呀
同埋睇羊羊房都係啦
勁有心思幫羊羊自製裝飾，小小衣帽間
又改裝啲CD櫃俾羊羊擺玩具
又貼哂花花紙
我睇到都覺得佢勁好心機

點解聽落咁似蝦乾

你放心肯定唔係老婆嚟
條友講英文好流暢雖然係典型香港人accent冇抑揚頓挫老婆應該講多幾個字都講唔到落去

好有愛，估計mon Po 蝦俾我哋班蟻民笑完遲啲都會自製，不過一定整到好肉酸，因為佢根本都冇愛

有餐墊(不是寵物用)

佢以前窗台啲閪熊貓 多過佳仔啲玩具

蝦乾連基本野都唔做
抱多陣都話手斷
又話盡量唔好嘥多咁時間餵奶
個仔餓又唔餵
喊又唔氹

真係唔好拎佢同任何媽媽比
佢唔配

個堆可能第時都係比佳仔做玩具架咋
玩黎玩去都係閪熊貓

明思收DRUNK ELEPHANT都收左幾次
蝦:我不喜歡那個蓋~

點解隔離痴線西入親去都係鬧緊交每次都係鬧緊講D野好悶
不過狗女KATRINA真係連識都唔識感覺成日都係部分絲係咁講 搞到其他絲廢事講其他KOL 得返佢地講老母/狗女 個POST又愈黎愈悶
BTW 狗女我淨係識LIZ

狗女=LIZ
最近成日見到MEDICUBE個維他命C廣告 我要入去睇先知原來果個係LIZ 點解好似又唔同左樣咁

好耐冇蒲頭 返黎留一留俊明先

biological 嘅意思，其實係香港輔導層面好常用，因為有人會有2個家庭／屋企。點分呢？就用原生家庭啦，即蝦乾嘅娘家

我終於明我蝦娘家嘅意思
無老母嘅屋企等於無娘家！

科科

年代唔同
katrina_inl狗女同katrinayuxx呢排追擊得最多，兩位都係00後又唔係kol拍片出邊，只係ig比較多followers

我係YOUTUBE UNSUB再禁埋唔好再推LIZ D野比我
YOUTUBE都係堅持要比我睇勁煩

我已經冇想睇韓國野睇係mira已經夠，真係用心製作

我係fb碌廣告見到 我想睇medicube但唔想睇狗女歐陽白露 可唔可以放過我

我媽都係咁話我話我日頭唔瞓夜晚喺度搞搞震

Auntie做咩咁激動？

佢話同事話食呢個健康 話日本人都係咁食
但人地係冰震加麻醬 唔係清蒸呀嘛 成件事好地獄

密密約朋友不停post story
估計好快復出

Sona都有出story tag左蝦乾
蝦乾你死心啦 以你風格就算復出都會自己做柒事自招滅亡

清蒸/白烚秋葵不了
之前聽同事講秋葵切片煎蛋都好食

我一路食一路流眼淚 老母仲要怕我唔食企係到監住我

虐兒呀

屌佢老母比肥安嚇撚死

煎蛋ok嘅，但係個口感真係有D似鼻涕

+1

成日都同朋友出街，但係角仔就綁住喺屋企
好陰功

睇下點

秋葵本身似鼻涕無計

我會烚兩分鐘再冰鎮，之後點wasabi +日式豉油
好正

我所有YouTube 同ig account 已經ready 比負皮

我老母蒸左十五分鐘 真係慘過食鼻涕

估計佢返到屋企時，佳仔都已經入咗黑房了

屋企整過一次秋葵，但全家人都唔鍾意佢個texture，之後佢就無再出現過喺我屋企餐檯

what the...

但d黏液對胃好有益

碌大對眼加笑到咀裂
嚇撚死人
同蝦乾張癲婆相一樣咁趕客

絲打係唔係得罪老母

隻眼睇睇吓好似午夜凶鈴
好驚

我食到鞋口鞋面 佢仲話D秋葵一蚊一條 叫我一定要食晒佢
我「我比番三蚊你 唔食得唔得」
D咁既野食一兩條咪算 十條真係不如一槍打死我

諗起Momo

一蚊一條

佢算數啦
佢啲自家設計
同埋睇佢平時整野食各樣都知
佢唔會有耐性同咁細心整野

整少少野又怨一大輪又累死娘
又自吹自擂講到自己好似起左火箭咁勁

嗰句一蚊一條我唔知點解key咗蝦乾語氣落去

對唔住

痴線雞腳十蚊五隻

我就係key咗呢個語氣

老母睇唔過眼蝦乾咁湊仔 成日問我個扁頭B而家點
比佢知道你KEY左蝦乾語氣比佢佢實嬲

秋葵切開煮入面啲”San”未會無咗
媽媽話啲san先有營養 成日白烚 之後淋醬都覺得好似食緊草

對唔住
我控制唔到我個腦

我無試過秋葵煎蛋淨係聽同事講同睇食譜可以咁整

我都等佢收禮物同出片好耐㗎喇

最健康就係嗰啲液體
所有營養都係嗰到 如果唔食潺不如唔好食

係就快啦
幾個月唔出片冇哂貨
等上Prof Ha 堂呀

有咩片出先？
湊仔日常,家傳年糕定淘寶開箱

同蝦公一齊試假肉蝦公仲要食到舔舔脷再發出二人夢幻火鍋片嗰句好正啊

奇在點解佢d fd 好似唔會買野比佢個仔
衫仔 都好啦
唔一定貴野

我有時見d 得意口水堅都會買比朋友既Bb
呢d 唔嫌多架喎
玩具就話唔襯靈堂風姐

估下佢會收到禮物先 定出片先呢
我估出片 因為呢一世都唔會有品牌夠膽送禮物俾佢

仲有半個鐘
唔知蝦乾返到屋企未呢？
角仔就黎要入黑房喇，好掛住媽媽

差啲唔記得今日係星期五

星期五出片！

已經習慣左蝦乾唔出片既日子

係蝦姐自己單機想復出啫 有sponsor就立即狙擊

湊仔日常
影佢自己mon po負皮me time
個仔長期綁櫈
再maid maid 餵野食搵鬼睇

可能送咗但蝦乾嫌cheap唔po
咁耐以嚟都淨係po過sona送嘅dior帽仔
cyn媽織嗰套衫仔都好似冇著過

好期待一陣既合照

真心蝦乾呢啲朋友要唔要都罷
斤斤計較妒忌心重
唔會話真心對朋友
淨係識拎著數然後嫌棄人

個蛋糕咁陽春嘅？
好似幾舊番薯疊高

似bakehouse蛋撻

Sona呢張影得人哋好樣好多

蝦乾嗰張好似肥安唔想影個但又要被人影嗰啲樣 鳩擺pose同表情

sona post dion都起碼影得正正常常
蝦乾影到dion成隻大口狗咁 po人醜態好咩

我都會 加埋牛油果點Wasabi同壽司豉油
好正

點解可以5個人食飯

蝦只係路過根本冇份食

我diu呀一入黎嚇死 食屎啦人形豬
btw 3月咁多蝦友生日 傲映風今個月都好大開支
撐得住嗎林俊明

蝦「外出處理私人事務 預計會路過就入去打個招呼」

應該分左兩枱坐
但咁啱坐埋一齊

可能佢覺得係小性感

有次我阿媽切粒加左係罐頭粟米湯
texture 加顏色 覺得自己食緊病完啲濃黃色鼻涕

係呀 今晚又要開焗爐整麵包俾狗屎老爺聽日食跟住又到314呢我蝦累掛了

有畫面
點解佢要咁做

健康 同埋粟米湯加啲綠色野好睇啲喎
大佬加蔥花得唔得

真一般都係加蔥花

之前大住肚唔食得魚生
都係牛油果點Wasabi+壽司豉油頂住檔
呃自己係三文魚

沒有娘的家

夏教授都係照返字面上咁解，冇娘家即係冇咗娘親
你哋笑老婆做咩喎

字面詮釋100分滿分

玩具嗰集真係睇得好開心
蕾夢未識玩，但睇好味小姐開箱開到咁開心都已經覺得好幸福。

用地道啲嘅說法，好味小姐真心錫爆嗰女，又識做人，長輩親友見到蕾夢玩玩具可能覺得，啊～蕾夢鍾意我有份買嘅玩具呀～利是真係俾得好喇～

你估好似我蝦咁咩～
連敬酒都唔戴金器。生日送狗屎包。

提一提傲映風！4月都有好多待辦事項

作為慈母嘅你 4月4兒童節
上次比我地笑完你仔xmas冇禮物
今次你要把握機會塞住蟻民把口

作為孝女嘅你 翌日4月5係清明
新年流流初一你都衝出黎攞彩懷念你個叫雞爸
個日唔係唔出拜山story打卡連戲下話？

而作為妹仔嘅你 4月5同樣係復活節
你做得咁多陰質野 小心你死鬼阿婆翻生黎揾你趴係到抹地/沒收你個洗衣機要你手洗/鬧鬼你

D阿媽嘅創作力量同幻想真係會嚇親人
最慘係要食哂，食唔哂聽日又會加其他嘢落去再煮

我覺得加菜芯粒都ok
但潺既野真係搞唔掂好彩我阿媽明白唔係個個接受到冇逼我食
好彩我阿媽唔係蝦乾

我成日都咁食 好正

好蝦乾風格 啱啱好一人一舊

佢自己都放自己醜態 洗咩顧人

頂好hea 衰過拎舊雪芳蛋糕做生日蛋糕
好地地食個生日蛋糕都唔得
蝦乾唔係整蛋糕做散水餅咩做咩收山唔整

隔離terry gor太精采睇少左蝦乾呢邊添
有冇人記得牙蝦每個cm負皮去到第幾個po開始斷？
牙terry gor依家3個po個個cm都有負皮
到底牙蝦同佢邊個先係負皮之后/王？

我都有追Terry哥 笑到仆街
有d有兩個負評嫁

我都畀terry gor吸引咗過去

之前有啲cm好似有3個

我見到有d有4個 唔知係咪出動全家人

可能係

而家睇到好多嘢都會諗起蝦乾

係咪學傲映風 踩住正牌LC先
然後再自己賣翻版LC呀

蝦乾follow咗個外國兒科醫生
佢睇得明人哋啲post咩

fo咗當睇咗

黑心的蝦

應該係等人發現 想大家praise佢慈母

好耐無黎報到 留俊明

沈旭暉教授都 佢而家都無like人地po

可能為嚟緊拍片講心得鋪路

邊個post

[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【3】

我都有追
佢同蝦乾都似
都係咁自視過高

我覺得佢痴線過蝦乾

終於追返live
繼續追擊虐兒支那閪夏子婷

縮返去你個閪頭zone1奧運湊仔唔該

抄筆記都無咁易俾人發現先

咁多圖駛乜睇字架？
Pro HA望吓插畫都知咩意思啦

都係一樣咁自卑 要用名牌裝飾滿足自己
人地蝦乾買淘寶
佢就買紙袋笑死

我有無記錯Beth 前幾日story有post過醫生張圖
所以蝦乾就follow左？

佢間屋自己住都大過蝦乾

仙呢個髮型好老

尋晚開始睇 笑到訓唔著

食狗屎老爺生日快樂

你唔提都唔發現今日13號了！！
狗屎生快 預祝你再下一城有貓屎咖啡飲

狗屎老爺生日快樂
希望你今晚唔洗食乾爭爭狗屎包同生日蛋糕
蝦家族上上下下希望你身體健康 長命百歲繼續住zone 1

祝福我爺爺年年有得食綠茶蛋糕/狗屎包

睇幾多次都覺得真係好似狗屎

嗰邊好痴線

角仔點解你咁黑心架 爺爺好慘架

我都覺

Terry gor仲勁過蝦乾

佢不知想復出幾耐
係比人踢爆左條水泥年糕片抄襲先無出之嘛
最近審緊單轟動全港嘅虐兒案
身為元祖級虐兒界kol 竟然想喺衣個時候復出
意想不到吧！🙂
咁都要痴菠蘿雞搏出位？用臭蝦支那式講法就係蹭熱度
繼續自我感覺良好囉
香港商業社會好現實，長遠唔敢講
個post 仲推緊推到6x, 短期內仲有pr 敢合作？
咁嗰個pr 炒得啦 condom 例外
最憎人虐兒
都係嗰句唔鍾意就唔好生
出圖出字都可以修飾，p到滿意為止
但一出片就露哂底啦夏子婷
估唔到條虐兒沖涼片會有絲打考古搵得番出黎呢？
只要隻臭蝦唔沉，個post 一日都唔會沉

任何避孕用品歡迎sponsor蝦乾
痴線西絲打們會瘋狂派like

蝦乾終於有對手喇

5歲女童虐殺案呢單好痴線
我搵翻啲新聞黎睇
真係喪心病狂
而家審到11/30 應該下個月就知鋤唔鋤得入
真係好撚仆街 最撚仆街係個親生老豆 為滿足個第三者連親生仔女都打
我一路睇報紙描述佢點虐打佢 飛高高 餵餸頭餸尾佢食 我一路嘔... 殘忍到嘔左

呢單我會睇到喊 太令人難過啦

要睇大少黎醫治一下受傷既心靈 日常生活入面既一點安慰

淨係個哥哥同埋後母個親女
如果冇好好嘅輔導同埋關懷
真係大個唔知會變成點
一世活喺愧疚仇恨之中
可能大個會因為走唔出陰影而變成佢老豆嗰種人 無限輔迴...
真係好慘 親妹比親父虐殺 自己冇哂親人
我睇新聞話嗰兩條人渣認左誤殺 唔肯認謀殺
DOJ唔肯交替控罪 希望真係告得入謀殺
食成世皇家飯都益撚左佢地

Terry gor勁好多我都係尋晚咁岩睇到
真係好癲

我都擔心阿哥大個會走唔出陰影變到同個仆街老豆一樣
如果咁都告唔入謀殺真係天無眼

易受孕家嫂真有心

希望天有眼，應該要終身
日日比懲狗打

最難過係幼稚園果邊都拖左好耐

個女仔死前全身一百三十個傷口
真係變態
希望拍正之後兩條友日日俾其他囚犯同佢玩飛高高
對佢地做翻相同行為
個step grandma 都一撚定要告得入虐兒 臨老過唔到世啦屌

虐兒真係好變態
小朋友唔識反抗

點會做得出只係五歲咋！130個傷口！
虐兒正仆街！
勁心酸，唔想要就放棄撫養權比番親生呀媽乾手淨腳
五歲人仔臨終前都係充滿暴力同恐懼
同埋哥哥都係長期受到虐待！
只係可能佢大個啲，身體承受能力高啲先無死咋！
睇到又嬲又傷心

欺負比自己弱小嘅人
唔想要啲仔女咪唔好生囉
又要中出 又冇錢落仔
生出黎又虐待佢
我睇過兩兄妹+後母個女嘅合照
兩兄妹明顯瘦削好多 後母個女肥斯大隻
兩兄好平時食後母個女食淨嘅餸菜
喺啲5歲嘅小瞞友面前就分階級 仲要大家同為仔女

臭蝦 呢度嚴正警告你
你唔想湊唔想養個仔就送佢去保良局
否則以你呢啲冷血自私又冇人性嘅性格
我真係好擔心下一個虐兒謀殺就係你
謀殺唔一定要用刀用槍
長期營養不良整死個仔已經可以告謀殺！！

蝦乾可以向Terry gor個路線發展

好似話個男人人工高過親母 死攬custody
哥哥上庭係咁手震 同食紙巾
隔左兩年要重新回憶所有野 仲要喺庭上講翻出黎
心理陰影一定好大
唔知佢係咪比左社署管 希望有專業人士好好輔導佢
個阿嫲仲撚on9 喺到defend佢個仔孝順而家你個仔整死左自己親生女

可能因為我由細到大都有老友記錫 我理解唔到點解個阿嫲可以咁撚戇鳩
對個仔既虐兒行為視若無睹
細個我老母打我我婆婆會攬住我護住我架

癲
蝦乾話自己係忠粉都起碼有幾件items比人睇吓
Terry gor 真心無恥到窮撚扮有米
睇到佢話要買 Hermes bag 但唔夠人快手搶唔到貨真心笑咗
蝦乾都知要配貨啦下話

仲有呢單 我咁岩睇到個改編電影《無人知曉》
個老母去瘟仔 冇理4個細路成年

佢上庭話接受到體罰 相信個仔為人老豆唔會好大力

我睇到真係屌你老母呀

個呀嫲係咪為左幫個仔脫罪就想推哂比個後底乸？
孝順只係話佢無打鳩你咋喎
關個細路女咩事
而家係打到死撚左呀唔會好大力
大大力打佢手板一次都唔會死架！
有無諗過有幾嚴重嘅暴力先會造成130處傷痕同死埋？

朋友個女 7個月識坐玩玩具，佳仔識自己坐未

雖然蝦乾無好似樓上咁郁手郁腳
但係綁喺黑房，唔理個仔，無得飲奶
心理同生理都係虐待緊佢
忽略兒童都係虐兒黎㗎

本角仔只係鍾意企唔鍾意坐
雖然我唔識表達，但係我老母話係就係啦

人哋bb有電子琴仔玩，識得發聲發光，你係咪好羨慕定係你淨係鍾意黑白靜態嘅嘢

日日比人綁住唔係瞓就坐比我都中意企下

我以前都好鍾意有聲嘅嘢，但係自從我係咁喊都無人回應後，而家覺得其實靜靜地咪仲好
仲有我日日十幾個鐘都係得黑色，乜原來呢個世界有其他顏色㗎咩？

但係我老母從來都無擺我企喺度嘅片上網...
唔通我仲未識企？

挨係梳化邊扮識坐再俾黑心老母打卡ig扮好媽媽

許願：想聽日見到蝦仔拎住九個月木牌奔跑

呢套我真心睇唔晒 睇睇下暈暈地走埋

集氣先九個月都未識坐就真係個頭又扁平到成部ipad咁諗極唔明點會有老母寧願P到門框「咩」左都唔去搓頭

最好表演埋無限360度翻身

傲映風用咗咁耐baby monitor
冇理由影唔到類似呢條片嘅

我蝦：唔識P片呀咪嘈啦

每日一睇大少，心情即刻變好

搞到人好鬼期待聽日架啫

許願： 聽日佳仔可唔可以笑得咁燦爛，唔好永遠都係嗰個死人樣

老母都想影我跑㗎，但佢蹣跚嘅腳步，加上抓不住嘅我⋯

D人去曬玩LV哥

你之後就會變成我

大少著緊6-12個月size嘅褲仔 唔知角仔依家係幾多個月size

應該聽日會返晒黎呢度我老母唔會令大家失望

泰利．路易威登真係痴線到

突然覺得alicehaha都唔係咁痴線

你就想呀死蝦乾

係泰利個po過嚟，決定留返個言，紀念睇咗十個po都無留過言

14號9個月

翻黎見到你

都係6-12月 唔fit咁解

咁都見到我蝦嘅身影

蝦佳識坐未

仲要係白色情人節

上次情人節過左一日就密謀出椰汁水泥糕(重椰+抄人食譜)想知今次蝦教授有咩新搞作

我冇入呢個gp冇見過呢個tag
不過好似依稀記得有人留言話會po上呢個gp

未有足夠證據(eg片)顯示佢識喎

好慘，仲要個頭咁就一世，會唔會三歲都唔識講嘢架

蛋控協會

都要身體健康先仲有得食cream同綠茶架嘛

除左整朱古力仲有咩可以整？
大家一齊黎出橋俾我老母

蛋糕（網上抄）

角仔可能係3-6 個月size

話說我前幾日炒蛋都屎忽痕忍唔住加咗少少水 ，變左勁難食，好嬲自己 學埋蝦乾啲死人野

今日都有諗過係唔係呢，
但諗深一層佢哋班人全部都整甲所以唔會係

到時我老母一定會話：佢鍾意講嘢，只係唔講咋！
每個小朋友語言能力都唔同，不必比較

老母咁都話我嘈... 我以前日日喊你都唔理我，而家好啦，我唔喊喇，連咿咿呀呀都無喇！

未必，可能會講遺傳呢

覺得Lv哥癲好多阿蝦望塵莫及

好癲 我留完句comment兩分鐘已經有兩個負皮 cls

阿蝦而家一定好開心 個個掛住terry gor
放心 痴線西好有記性 聽日⼀見呢個po上熱門就會入返黎追

我啱啱留咗1分鐘已經有
上流社會人士派負皮真係爽手過中產（自以為）蝦乾

我都係好快就收到2個負皮

我走咗入去睇d留言
搞笑得嚟又有point
有個留言話想隻蛋睇起嚟大d，正確做法係用放大鏡 真係好有見地

你又有道理

屌....呢個好好笑

Terry gor show 名牌紙袋 vs 蝦乾買名牌A貨
矛盾大對決

個阿媽坐完黎黎仲要接返2 個女
真係CLS

可能角仔起黑房都係五花大綁

點解咁傻！！！

個feedback : haha

唔知老爺今年又洗唔洗食狗屎呢
追隔離 泰利哥太精彩 冷落左蝦乾呢邊
不過牙乾唔洗擔心 呢到唔會沉架
發現佢地都幾似
又要扮 又要晒 又要乜都搵位抬高自己
兩個都好鍾意講：
「好多人問 同事問 sa 問」、「坦白說xxxx，老實說xxxxx」

呢個post沉少少冇所謂 佢會偷偷地凸返個龜頭出嚟

500有找蝦乾成本更高

Haha

你係高材生
蝦乾買完A貨仲話比人知幾錢
乜唔係會答落咗架或者唔記得嘅咩

呢張source 係來自邊到？我可能追唔切miss咗

放大鏡

泰利gor鐘意L撈we個效果完全同蝦乾愛牌Celine rv一樣
又可以買少個牌子

咁先有材料推post

本身L撈WE都俾支那人玩爛左
泰利gor 只係再玩爛啲咁

佢地2個似既地方
1. 2個d英文都係咁出色
2. 好勤力每個comment比負評
3. 好鍾意出心靈雞湯post
4. 好鍾意作故仔
5. 鍾意買假野平野充大頭
6. 2個都係淫底

Mr Lv 與alicehaha 相似之處
7. 無真材實料、無內涵，一味靠扮，得表面功夫
8. 由自卑變自大
9. 眼光狹隘
10. 靠名牌增加自己價值

屌果然係同一type人黎
唔怪得咁似 只係terry哥個層次更高級

我覺得蝦乾唔係淫底係低俗 同埋對事物既理解都奇撚怪怪
正常人聽到14歲以上就唔係衰11
會覺得下 咁細個 唔係好合理同保護兒童
捐血都要16歲啦

佢第一句係 即係14歲可以合法性交啲focus永遠放係唔啱既位

佢似蝦公想求歡 佢閪口閪面叫人唔好煩唔好掂嗰啲

多謝各位絲打推介同分析，今日終於買左Chanel CF

做絲打嘅貓貓幸福過做角仔

投錯胎嘅角仔

恭喜絲打入坑買chanel 咩spec呀?
尋日除左耳環 我都有買袋不過費事放上手袋台
好想寄堆絲帶同山茶花比角仔玩 得一條絲帶應該玩到悶

11. 年屆30，仲唔肯面對現實

Hi又諗起大少投胎論

可愛bb仔都有4個負皮？

黑銀牛CF25

原本去到SA話得黑金羊，試完都覺得OK叫佢收錢，點知佢無啦啦話個倉有個黑銀牛叫我試下，一試男朋友即刻話黑銀襯我多啲明明諗住買黑金羊，出黎最後買左隻黑銀牛

Sona story
不過唔係佢嚟 sona有再po係咩人嚟
佢邊會咁好出去探sona

投錯胎輕則個頭起角，重則好似呢排審緊果個不幸離世嘅小朋友...唉...

係5個
大少咁可愛都要負皮 無人性架班人

蝦乾fans

蝦乾真係有好多fans喎! 多過三個就叫好多

黎到第62個po 終於成就解鎖有好多fans入黎用負皮聲援蝦乾

衰貪心想份蛋大份啲，佢啲嘢真係教壞人入咗腦添

佢哋尋日慶祝生日唔影相都夠古怪啦
以前一定影10張八張

希望佳仔可以只係輕則，
唔會變成中則或者重則

真係，大不了買啲大陸蛋其實泰國蛋都好平，再其實日本蛋依家都越嚟越平
希望maidmaid 有得食蛋

平時maid maid唔知係咪成日食加水既野

係，而家買日本蛋都好平，除返開都唔駛三蚊隻（貴過深水埗雞腳）
好震驚竟然有人認同蝦乾呢個方法可以令份炒蛋睇落大D好奇怪嘅諗法

吉x島日本蛋23.9有十隻喎
btw好鍾意日本蛋 日本奶 蘭王蛋好正

呢樣真呀，買完野翻office坐低都開心啲大家都係勤力工作而唔係好似蝦咁不學無術

可能多人買就平左
之前新聞都話日本蛋最大出口係去香港

點解咁傻呀
我今朝都炒蛋做早餐，加咗3.6牛奶，好滑好香

我諗佢哋唔會咁無人性咁打個細路仔掛
頂多放置play唔撚教由佢周圍走

洗唔洗咁撚刻薄呀 請得工人姐姐仲要計嗰1 2蚊
咁撚唔捨得就唔好請工人啦
人地都係打份工 咩野比佢煮會浪費食物

如果佢自己食不嬲都加水炒 咁ok
條友係話炒比姐姐食先加水 dklm

瞓前關注蝦乾（✅）

當工人姐姐唔係人...

佢點對人
人點對佢姐

覺得工人姐姐好慘..
蝦乾係咪虐待成癮

啲仆街僱主值得飲m巾湯
想人當你係人 首先你要當人係人
你唔當姐姐係人 憑咩要姐姐當你係人

可能蝦乾好proud of自己poly hd打自己工做kol 風光時一個月搵十萬八萬 好過我地做打工仔做返工奴隸

仲為利益不擇手段，一個靠九唔搭八覆其他kol以求多啲人關注到佢，一個呃人有重病加無錢都要充大頭為求食到女
兩個都厚面皮到極點....

你聽日密切關注啦
又黎到14號 角仔九個月啦

唔知今次抄邊個網

Aeon 前幾日星期三特價
有泰國大啡蛋15蚊排（唔記得8定10隻）

最近聽過，有僱主限工人姐姐晚飯係白飯加三片肉

我一聽O 咗咀

佢呢啲beauty beggar不學無術，啲錢同名氣都係靠人俾嘅，當啲無知妹妹唔再落搭就無曬價值，變到好似佢咁霉

唉 睇睇蝦乾 OMG

覺得佢地人工平 係自己請返黎
當正真係工人奴隸咁掛

多謝你
lunch入黎追下 ot dinner又入黎追下 放工又追下
笑下蝦乾令我weekday生活多左樂趣

開到六十幾個po都仲未笑完
蝦乾同lv哥嘅存在就好似比人當笑話咁笑 點解可以柒到咁

多謝各位祝福但我新抱仲未表示心意

追完LV Lau嚟睇下蝦乾

Jakewell sponsor咗咁多嘢比蝦
仲未見到蝦乾po佢哋其中一件王牌doona liki trike嘅
角仔應該差唔多時間啱坐了（如果佢發展正常）

公屋出品都係咁中意用名牌
我細佬老婆同蝦乾一樣， 嫁左老公就開始扮富貴， ig 打卡扮到全世界都好錫佢， 當佢公主。

買名牌花式打卡， 成張相影個袋先係主角。

食名牌蛋糕打卡

多到講唔晒

但係佢老母做酒樓傳菜， 老豆生cancer 死埋， 住公屋

今年可能去美心買個包畀你算

買定啲奶 想大份啲就加算啦
用唔晒仲可以飲咗佢

見到呢度啲絲打係咁講lv哥終於忍唔住去睇
唉，情慾OMG😔

我蝦好紅
掛住睇Terry gor冇睇呢邊 又推下先
等睇角仔9個月木牌相

恭喜入手靚袋
你兩個女幸福過佳仔 佳仔玩o左條絲帶好耐喇 世界得黑白色

因為是受薪的 🙂

所以好多姐姐都唔願意嚟香港打工，去其他國家
香港人請唔到好姐姐就係比佢哋呢d人連累

好心做人就將心比己啦仆街
拎個少少錢出黎請姐姐就以為人地真係你個slave
大家都係打份工啫

咁你細佬有冇錢先

好快就加

當人狗

我老母肯起身開工影相Po廢文未

醜樣左好多

都係要遮頭形
佳仔希望你個頭正常

香港地而家冇實業，只剩低呢啲泰利公爵我蝦呢類嘅人係到呃飯食嘅人，係香港的悲哀

出現啦！
橙衫個位原來係狗屎老爺
明白了
原來老爺奶奶根本同蝦乾兩公婆一樣
所以唔覺蝦乾有問題
蝦仔真係自求多福

兩張相個樣好似少少唔同咁既

老爺又係個件橙色衫嚟嘅，睇嚟冚家都係得一件衫可以著

原來橙色衫係食狗屎老爺
係咪好似D卡通人物咁大雄只會著黄色衫，技安只會著橙色

勁有機心呀呢件衫

佳仔個樣好似越黎越怪

係好很多

又係要遮住個頭識得企係好事嚟可喜可賀

我估可能係老爺奶奶放左套衫係蝦乾到
過到去就會換
所以每次上鏡都同一套衫

第二張相個樣醜咁多嘅

第一張好似朱康
第2張剩係見到個 👃

唔係啦睇張梳化同牆紙就知呢到娘家黎

但睇牆紙同沙發似係爺爺嫲嫲屋企

佳仔對鞋咪老婆自費嗰對stan smith mk色

講完就覺得好似

我頭先就諗咗好耐究竟似邊個，係喎就係朱康

我哋許願佳仔識企就即刻企，
我要許願街仔個頭360度無死角嘅片

究竟蝦仔有幾多個樣

同許願

係喎，頭先無睇清楚Tim
咁之前見過橙衫先生同蝦乾玩Board game
即係狗屎老爺無時無刻都著橙衫
成家都一啖擔
圍埋一齊就啱啦

算啦 角仔企得到已經算好好架啦
利 對夏子婷冇期望

冇數個 ，但都有一個共通點就係醜樣

個仔咁樣衰就唔好po上網啦

睇完要洗眼 未見過bb個樣咁冇童真

好似d萎縮症嘅阿伯

我以為係尋日肥安生日果陣影

九個月同我半歲嘅姪仔一樣高度咁...為蝦佳未來好擔憂

成個大陸仔樣嘅而家

真係好撚樣衰
第一次見一個bb係咁醜

可能因為老母用淘寶嘢多所以...

點解同老人院餵飯果張相差咁遠

勁似啲無牙阿伯

借問聲有無爆四first Hon 絲打講下點解要眼濕濕
最近無聽夏教授嘅seminar 睇唔明
Btw 蝦姐唔影自己腳趾就影人地腳趾
可摸耳唔好
爆seed 同狗屎隻腳趾又唔係靚

識得企已經好大進展早幾日呢度仲估緊蝦仔識唔識自己坐/企

日日都俾人綁係張凳到，識企已經好勁

但係其實9個月識企真係好基本
未見過小朋友着呢啲衫都唔迫爆
同埋好似未見過角仔笑得好開心咁

點解仲係光頭

我係蝦佳就眼濕濕喇
終於等到星期六日可以離開黑房見下爺爺嫲嫲同吸下新鮮空氣

大家早晨近排太忙好耐無追post
見到呢個story即刻入嚟同大家聚下舊

想問有無人同我一樣，見到佳佳雖然又識企又大個咗，反而更不安？啲笑容眼神同表情真係something dead inside

佢唔係以為我地見到佢個仔會企係度而唔攻擊佢呀嘛而眼濕濕呀嘛？？

從來冇見過角仔笑嘅相
唔信一張相或片都影唔到

戶口有幾百萬

我老公一睇就話角仔好唔開心

LV 哥進軍愛瑪仕

老人精咁未見過有小朋友可以咁老積

開到62都未收皮

可能今日張相係佳佳企起度拎住神主牌微笑

俾多啲野佢食啦

似係兩老送禮物啦 試著行兩步
蝦乾：哇 笑哂咁喎 係咪好開心呀 hehehe

唔係無啦啦係屋企著咩鞋

佳仔無儲肥咁生高拉瘦嗰陣會有幾瘦

第二張都算係笑㗎喇不過同人地大少是但一張笑嘅相都差好遠

Exact7ly老積都唔知係咪背後日日軍訓角仔迫佢坐/企係度

屌當初唔係唔理個仔 洗鬼依家追發展進度追得咁辛苦又搞到個仔咁唔開心咩

愈黎愈似風化哥

半收皮左架啦
佢三個月已經冇出片 冇sponsor
生計成問題

嚴重缺乏營養 ，好慘呀
雖則有啲係天生，但係都冇理由到九個月都冇頭髮

dklm又唔同咗樣 等我update下幅對比圖先

只係覺得d人搵野網絡欺凌佢 d理據勁薄弱

佢一出世就已經勁老積，一啲可愛嘅感覺都冇

我都係望到啲腳趾先
佢啲構圖真係好得人驚
腳趾係 must have item

又睇唔到個頭啦 臭蝦又遮住咗

絲打分析得好好，以蝦乾性格會諗： 都冇街去買鞋黎做乜

蝦乾一次滿足巴絲10個願望
一個story 證明角仔識企又證明同老爺奶奶冇反面
又證明到角仔有新衫新鞋
仲疑似有笑容好開心
不過一路而來的story都唔覺佢有心湊仔
有今日的成果唔知佢自己參與左幾多
可能都係maid的成果

請指教邊D 理據薄弱？
同埋點網絡欺凌佢？

點解會有7個負皮咁痴線大少包包面好想mit佢

估唔到佳仔面型變咗麵包超人

唔換衫都有得遺傳

好彩林俊明娶咗蝦乾
咁世界上就少咗對騎呢老爺奶奶

角仔依加成粒能力方塊咁

薄弱？ 是但噏都噏到佢10幾20樣衰野，金剛棒其實都寫晒

邊位

係啊成班人得閒冇嘢做bully佢你有冇睇過蝦乾點湊仔？

1. 一日四餐奶個個媽媽餵初生b都話阿b一定唔夠飽蝦乾仲要死雞撐飯蓋話我仔大食夠飽唔會餓親人奶都唔想餵飽個仔 仲要屈鳩個仔四餐奶就夠

2. 1830後入黑房幫初生b做sleeping training 1830擺個仔入黑房喊 唔喊夠15分鐘都唔會死入去間房睇咩事 擺部cam就扮睇實個仔 自己me time多多 2130就可以同老公玩card game

3. 沖涼片當正自己個仔喊聲係bgm成條片都係個仔喊聲 叉住個仔條頸沖涼個仔肚餓喊到聲沙都要死撐係quality time

4. 扁頭日撚日放個仔上high chair 個頭扁平到成部ipad咁 時至今日件垃圾仲未敢po個仔個頭出嚟

我同身邊啲同事親戚講
個個都有mon po笑/屌鳩蝦乾點對個仔同點樣寒酸法喎
我都幾想知證據點薄弱
小朋友就係一面鏡
睇得出照顧佢嘅人點樣對佢
係冇錯 角仔岩岩9個月係企到啦
但我地真係冇見過一張佢開懷大笑嘅相
佢媽媽真係照顧得佢好好令佢好滿足開心？我唔覺囉

你話笑角仔樣衰/似佳仔就係絲打們把口衰啫coffee個仔伯伯都係一樣比人笑老績 但我地重點係屌蝦乾夏子婷人其實就唔係真係識咁多野 又要衝出黎柒扮威 對身邊嘅人又差（包括埋個仔）

屋企有一陣酸臭味

如果你覺得佢虐兒既理據薄弱
希望你呢世都唔好生小朋友
唔想見到有第二個角仔出現

其實睇完沖涼片既人真係講唔出話佢冇虐兒
講得出應該都唔係人嚟

好樣衰 望落去個頭好大唔係因為多肉 直情成個頭顱骨都好大
真係好似食三聚青胺奶粉嘅BB

5. 嚴寒十度開暖爐幫個濕疹b著短衫

條八婆啲惡行不勝枚舉你入嚟連虐兒金剛棒都唔睇就直接吠話網絡欺凌 又話理據薄弱我數左蝦乾點虐兒如果你覺得蝦式育兒冇問題 奉勸你唔好生小朋友再害佢一世

睇完角仔即刻去mingsze ig 睇大少洗眼
蝦乾真係不斷 post 自己個仔俾人笑
究竟有幾憎角仔

一個包可以換到幾隻雞腳唔抵食呀

可能淘大陸奶粉比佢飲

屌好撚嬲啊啲人入嚟又唔睇虐兒金剛棒就屈我地

hi 我又著橙色衫

咁佢老婆中意晒 可能因為你細佬有錢呢

老爺（橙色衫） 新名

角仔識企
佢媽心諗我終於可以威威了
媽有望復出了

蝦乾
其實角仔識企都係遲早會做到嘅事 唔洗太開心
妹豬唔會再上你當
你賣咩廣告都係幫嗰個品牌倒米架咋

鍾意你咁直接

多謝佢啦 佢曲線幫我地推緊post
我媽唔可以俾terry哥搶左風頭架

蝦乾到底有幾鍾意影腳趾
佳仔無除鞋，一係老爺奶奶都係唔注重衛生嘅，一係佳仔對鞋仔根本無落過地i.e. 盲公Alex出街都唔會拖住佢行/自己唔識行

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(63)

到依家都唔俾屎我食

做乜遮住個頭呀角仔個頭唔見得人架
乜鬼眼濕濕以為自己係慈母好新抱好偉大生咗粒孫俾老爺奶奶

又1000！